# Multiplatform Mobile App Development with React Native

Tercer curso de la especializacion de Full-Stack Web Development with React de la Universidad de The Hong Kong University of Science and Technology

Iniciado el 11 de Agosto de 2020


Este commit pertenece a Linux...


React native navigation error solucionado cambiando la linea 

this.view._component.measureInWindow((winX, winY, winWidth, winHeight) => {

a

this.view.getNode().measureInWindow((winX, winY, winWidth, winHeight) => {

en index.js de Proyecto\node_modules\react-native-safe-area-view\index.js

Ojo con dejarme cojer la noche
Ya van dos semanas... OJO!!